[AFL]屌你老母廢鵲唔想打季後賽咪出聲囉

你老味讓返個位俾Bulldogs啦

CLS 炒到咁